\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{pifont}
\usepackage{tikz}
\usepackage{color}
\begin{document}

\title{GIP}
\author{Asier Azkuenaga}



\section {Antiguo GIP}
\begin{itemize}
\item Proceso de creación/edición proveedor:\\ XBAT \ding{253} SAB \ding{253} RH \ding{253} Navision \ding{253} Matrix \ding{253} zrs-supplier
\item Creación tanto de proveedores como capacidades en Matrix
\item Importación de proveedores nuevos en Navision. \\
  No se importan automáticamente cuando son nuevos.
\item Búsquedas y búsquedas avanzadas
\item Importación de proveedores potenciales desde XBAT
\item Exportación de proveedores de Igorre a plantas de sistemas en RH
\item Homologaciones de proveedores (Sonia Lanbarri)
\item Comentarios de proveedores
\item Versión imprimible de ciertos datos de proveedor
\item Notificaciones a proveedores para el acceso a la extranet.
\end{itemize}
\textbf{Estimación aproximada 40 horas}
\section {Ideas para GIP multiplanta}
\begin{itemize}
\item Las notificaciones de cambio dirigirlas únicamente a Mª Carmen\\
  Añadir Nº de proveedor y responsable del cambio. \textcolor{purple}{¿Tal vez algún tipo de login en BD?¿Quizás opción de adjuntar?}
\item Añadir la planta 1 en la tabla de empresas de SAB. 
\item \textcolor{purple}{Darle una vuelta a como cachear las búsquedas de proveedores y búsquedas avanzadas}.
\item separar los recurso y las capacidades Matrix de la creación de proveedores.
\item Asegurarnos de que cuando insertan forma de pago transferencia, existan datos bancarios en Navision. \textcolor{purple}{Dependemos de Zubero}.
\item Mantenimiento del listado de números abreviados, cuya tabla esta en telefonía.
\item Respecto al calculo del siguiente numero de proveedor libre, 
  ¿Podríamos liberar el listado de números de administración que actualmente mantenemos? \textcolor{purple}{Tenemos que analizar RPS \textit{(karbamaieta grospts)} y mirar los movimientos de esos proveedores y si existen en Navision}.
\item \textcolor{red}{Añadir los mapeos de codigo pais, pais iva moneda y tipo de iva de Brain a las respectivas tablas de XBAT}
\end{itemize}
\textbf{Estimación aproximada 110 horas}
\section {Roles identificados para la aplicación}
\begin{itemize}
\item Normal: buscar y ver proveedores
\item Crear / Editar proveedores
\item Editar CIF
\item Importar proveedores potenciales desde XBAT
\item Exportar proveedores a las plantas de sistemas (RH)
\item Homologaciones (Sonia Lanbarri)
\item Editar Extensiones de teléfonos 
\end{itemize}
\textbf{Estimación aproximada de implementación de roles 20 horas}
\section {Importacion de proveedores de otras plantas de sistemas}
\begin{itemize}
  \item Creacion de un script para importar 
\end{itemize}
\textbf{Estimación aproximada 28 horas} \\

\textbf{Estimación total 198 horas}
\end{document}


